坐門口的同學

坐班房最入的電腦前面，包到實一實的
肥婆miss：個課室咁焗，要開門通下風

門口同學：
！？